究竟女人揸車可以有幾恐怖

話說今日排緊隊等入車場
前面架p牌車無啦啦倒後一野撞左埋架車到
跟住發現前面架車個係女司機既
話架車無啦啦倒後，又搵唔到個break踩
屌p牌女司機真係痴撚線架